[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6218)

易到

🐑

好撚暈

你咁撚weak點搞

垃圾

全部敗走

成班mon po狗

破處大家贏錢俾下面Ok?

日文字蛇4連之後好似再見唔到去搶到1001

樓下比牛吊

6仔有冇水

中！

6仔中頭獎派

祝中

幾時有六仔

9:15

中頭獎 2 2 100000

搵人問下杜狗 佢講個李知恩係tg名定連登名

信徒list

達達遊君 391931
哈蝦哈蝦 201878
12點後叫我David 201481
24歲（傻鳩腳膠）73241
櫻空絕噓唱 92700
12314 26272
結衣叔食 65019
隔離有間隔離屋 271718
169打沉人 255802
旅行の魔女伊蕾娜 253177
火屬性比卡超 230798
珍珠黃金 376965
躺著也中箭 40294
戰場原 22150
旅行安家必備良藥 8308
狐濛 214580
巴度 35192
靈氣逼人 325926
我想返屋企啊 76281
留精不留名 122675
大健先生 215719
陽光型毒撚 61856
贏到上岸 381477
屌你老母師 156990

169

茜克

巴打咁有心機

我問左 佢冇覆 tg個李知恩話唔係佢

Pin

等陣再問下追問佢

李智恩bb

大哥

波po邊到有人叫李知恩

自膠

有 之前有個叫李知恩

Tg？

I mean tg名？點解憎佢

有 但好耐冇上

就係有

連登名 同新條狗一樣反轉豬肚就係屎

李智恩

比人扑撚穿個頭就中頭獎

係咯 點解無

屌 起撚到李智恩bb 底

好耐無見佢

屌我晏晝買左廣東-22.5 岩岩補返+22.5

幾時再反底贏錢？

咁咪輸水？

佢弱智

頭先忙緊 想問爆左牙BU wong同學未

晏晝個注細額啲

more

杜狗笠水

跟左你福建

Fd底

唔賭巴打呢次真係上岸

好多人用真email sd accopy email 上fb 就搜就搵到脹號

希望頂到

信徒list

達達遊君 391931
哈蝦哈蝦 201878
12點後叫我David 201481
24歲（傻鳩腳膠）73241
櫻空絕噓唱 92700
12314 26272
結衣叔食 65019
隔離有間隔離屋 271718
169打沉人 255802
旅行の魔女伊蕾娜 253177
火屬性比卡超 230798
珍珠黃金 376965
躺著也中箭 40294
戰場原 22150
旅行安家必備良藥 8308
狐濛 214580
巴度 35192
靈氣逼人 325926
我想返屋企啊 76281
留精不留名 122675
大健先生 215719
陽光型毒撚 61856
贏到上岸 381477
屌你老母師 156990
茜克 176370

咁點解無你

快爆達達啦

岩岩訓醒 係咪有人自爆

你

你了

爆緊你啲料

唔識佢

諗住唔過關 第一關獨立10000 中左就慢慢扔落第2 第3關 中晒聽日派 請大家食飯 開開心心

笑死 呀張生你好得閒

卡迪夫城幾吸引

法國金碧汪汪成日自己講自己笑

你輸4

屌,唔係唔過關下話
話晒今日下就一齊都話阿德一定德
而家我都話你一定德

單機王嚟

見親都係度打5p字自high

見你而家好似賭好大成日話派錢
係咪大學畢左業做緊職賭

我見到有派錢 二字

應該跟佢師父雲巴做艇/放數

放數放到唔見左

派錢？ 講就口響

你個留名bot唔夠精準

今晚d波要google先知咩黎

達狗話自己撚優越笑撚死

明明優越陳都嫌佢煩鳩

留錢屌日本仔算

咪再提日本仔了

爆得未。。。？

日本仔買咩爆咩
弱撚智

我剩係記得佢當年話自己仲係大學生算贏唔少 同埋搶口串下其他人咁
最近見佢成日話派錢先好奇問下

出水俾大家買對家咩

連登仔笑佢 就話連登仔係白卡佬係佢既敵人
優越陳屌佢 就話自己撚緊陳優越
死雞撐到

撚人撚到自己gun人allin澳假角細

今晚啲波

好吸引

戒左了
戒左了
再惦架仔死全家

同時得罪哂d人都算係種成就

200➡️50k➡️0✅
好似係咁

佢唔會再犯（死左）

福建真係食屎狗黎

傻左?

臨尾輸廿度 屌佢老母

頭3節係威係勢咁

6仔開左未

達達b精華重溫

準備出重心

對了

唯一重心
踢球者盤

屌即刻復出

中左
40蚊

999

可以放心買客

買完新手機
諗下跟住你要買咩野了

派錢

開咩

我

你好似呢幾日先復出？

今日，早幾日純睇波，食下花生咁

杜生 今晚食左咩？

Ok,快，派完買完瞓等收錢

3條飛中得1隻字

中左六仔..

點部署好

六合彩派左未？

有咩出奇
買咗十幾條飛得兩條中兩/三隻字

派小小啦 ok

All in6仔多次

中左一個字？

1.

Lm

年中買唔少六仔係個app無對
中撚左又唔會通知

柒撚到 俾人捉到 屌你老母反手兩邊 咁即係口水飛啦 垃圾

六仔派左未？

我心靈得5成左右 睇路

唔係自動派彩？

一二獎唔係

家企食炸

又冇人中

話撚左你啲古人名 全撚部都係傻鳩嚟
曹柒狗竇個班傻屌 快撚啲cap我圖 鞭鳩我啦
屌你老母 古人傻鳩

下部MacBook pro 先

頭獎同二獎好似會打俾你

Rich 但晏就你派錢走人數唔啱

屌

得你一個最醒目

買十條飛 中左個1號

下期八千萬等大家拎

咁仆街了 應該中過但係冇拎到

下期六仔重注了

屌佢
個馬會帳號都開左十幾年啦 電話轉幾個
我老母都打唔到比我呀

中四十蚊都好安慰

六合彩易到。。。

睇嚟Ching中唔小咁

派?

我會反省一下一係搞個真派

要啦

你係咪認錯人

食完烏冬 上黎波台睇吓

邊會call你

咩都冇得食

烏冬呢

食我jj

你是牛 你是牛

今晚啲波點買好

我有6場重心要唔要
通咗成晚頂
想g再講

無藍若狗？

海登 緬恩 卡迪夫城 維拉

願聞其詳

6仔又撚狗

幾時岀你嘅重心

出咗

在那

跟左你-1 而家係街汁緊2手飯食

唔中唔好搵我

做個開心肥仔算

屌 買空氣

好啊 跟少少

跑步前食咗一半，依家食埋佢

40都冇

我未 而家冇得入m記汁2手薯條

食catgirl仲唔夠？

食飽未

我一開始見有個1字 都好開心 之後

佢話我太瘦

7成飽 如果加多塊牛排就應該差唔多

一定要飲二手可樂，仲要用佢嘅飲筒

過左成年仲執緊二手薯條 一啲進步都冇

又要訓一訓通頂賭球

全場主客和?

仲有冇買球

以前專睇住OL個位 一走就吸

屌你老母 食你既馬糧啦

死變態佬 blocked

口水飛 即炒

認真
今晚買咩好

唔賭個人好似舒服d

不能回頭

冇賭果幾個月個人真係精神左 冇咁多野諗

柏達串奈梅總入球3

聽日又有我最愛既日假

出返冊 恭喜

no bull shit lets go

探下你地 探完又要返入去

真係，玩多排戒幾個月試下

盤

使鬼戒咩 贏錢贏到精神算

笑到仆街 條友傻閪唔係扮

冇中到六仔

介賭

踢球者

50000?

你買左未先

由咖喱阿叉炒飯

小賭

杜狗快出重心
我要跟你對家

要啦 咁搞法你都想子子孫孫 有返d面子 一陣比人屌十八宗世代 就唔係咁好啦 啱唔啱

岩 訓先
聽日再上黎

跟

咁早

買錯客

好攰財散人安樂訓得亦安樂

50%中

作息定時 要加分改觀了

係個肚度

。。。

我就係諗緊你係老點我定買錯
你之前張相係買主

老友早

打開佢 影一影

步入不賭生活

sor 太快gel

性生活加強

做乜鳩

我做心理輔導 想輔導下病人

早

輸到就嚟傻，求輔導

冇買錯係買客

屋企排第幾？

自爆唔答

爆達達算啦

正想要既答案 証明你未傻

原來是你...

有咩餸菜？

留番啲二手飯嚟

等你返黎帶領大波黨

岩岩發夢夢撚到自己踢 史浩克04

有冇俾人炒四粒？

求波膽

我射失12m好似輸緊波，有個位同人 爭頂頭槌跳到好高比人一嘢撞咗落地下跟住就醒咗

之前又夢到同美斯踢波，好撚開心

有冇咁多夢

要大波了

咁有冇夢遺

杜狗 如果通關 我番香港 想搵你食飯得唔得

今晚跟上盤b追數

@eason 唔洗理條傻鳩catgirl條仔

德乙上盤算

德乙專精

專7

禾斯貝加大球點睇

登登登~登~登登~登~登登

冇

呢個weekend想5k上30k 有無可能？要借錢俾朋友

咩黎

還錢定借錢呀

加埋你個名去就ok
到時候會有錢派 聽講係

你還卡數仲好啦 仲借錢俾人

又可以準備馬拉松

又可以買馬仔

發夢啟示，希望中

賭仔同老童一鳩樣
信唔撚過 講野無句真

聽日成功丸 大阪櫻花 全北

有個朋友急用錢 想問我借15k

你冇錢學咩人借錢

還左minpay我下個月先理啲卡數啦

-101k

今晚有冇半和

弱智人士

Draft 左，有兩場睇緊

過5百個就唔係

我唔係問人借再借俾佢係想推上去

再賭落去就到你問朋友借錢

練過 印度老練個鐵沙掌黎?btw我明明係 哼緊star Wars BGM，條片係咩事，諗起啲人飲果條咩聖水河cls

邊兩場

咁CS

我欠左咁耐卡數無問人借過錢

等緊子龍派料

On撚9
借完字還咩？

大戶口嚟
跟完會發達

借完會還咩？

啲咩撚野街邊小食啲醬係全部都一pat屎黎cls

姊妹黎不過短期內佢都應該還唔到

不如你借兩舊水俾我
我推上去
咪撚借
借完會冇朋友

今晚玩唔玩呢 定係留返聽日

一係假膠 一係弱智 唔理了

留番買m記啦

食薑b餐

唉 食m記算

你都唔同我做朋友

忍到手就聽日啦

杜狗今晚有無出水

屌 真心啊on9鬼得閒同你假膠

今晚你諗住買咩

睇人不過香港人多數你唔提佢都唔會自動還，有啲緊加係啊偉tim啦，借過一個幾千，頭一個月還幾百還還下依家過咗幾多年都唔知人去咗邊，不過有個朋友有次屋企出事真係等錢用咁岩我知佢冇咩朋友毒撚黎，咁我又係毒撚佢搵我借錢大家有傾計傾打開機果啲，但唔算叫太熟，得閒出黎1年食1至2次飯果次借完都驚佢唔還，跟主過咗一個月即刻還錢，一出糧就自動入數，所以好睇人不過香港多啊偉憑實力借

Ok 做 快

呢度有冇林作fans

不如我推多2口派你算啦 借乜鬼野

推支持

贏緊架? 係咁既話 咁你貼出黎等大家一齊屠狗會

想知有冇 培心會員

咁你都幾好彩
有個老同學個朵臭哂
佢有日問我借話架車hi花咗
我直程block哂

Ok 快 推
等你
我們就是好朋友

叫佢咪撚再揸車

我開波之前會講我買咩 做個參考？

cls，冇錢養車學咩人買車block得好

聽朋友講佢成日問朋友借錢
話咩買奶粉錢果啲都借

睇緊比甲定葡超

借錢啲藉口特別多

ok

借錢師

你快啲度定買
等你過數俾我聽日玩
好朋友

求今晚買咩好

買多100蚊 屎不停大波算今晚啲波不賭便是贏留錢聽日玩架仔

有條女問我借十幾萬話幫朋友保釋添
屌

今晚惡賭 想聽日先

好 快
你是最好的朋友
我們一世也是幾朋友

當我on9?

朋友！並不是on9
等你兩舊水推推樂呀喂

見同你係好朋友 500蚊比一個月料你啦

好明顯佢當你小朋友

邊個話一二獎唔係呀用apps買幾錢都係自動派架

岩岩發夢夢到自己踢史浩克04，當時情況球隊落後緊，我有12碼機會，但係我射失咗。
岩岩自己買咗100蚊3.5b，當比個參考你希望幫到你，如果我講大話即刻中武肺，再比黑警雞姦完再比777女女女

叫佢搵612啦

食藥啦你老味

用app買同玩老虎機一樣 唔會中架

有咩大波水

應該唔係發夢果啲嘢嚟
應該係鳩噏
冇工返，有野供果啲八婆嚟

我想串埋佢玩下

原來係咁，夠鍾扑暈自己訓教聽朝起身對答案

無料學人賣料

快，同你傾咗咁耐係咪朋友先
係就俾料嚟

講撚咗條友根本有後備plan啦
得返一千到底係幾撚on9嘅人先去賭

我499

咪話3.5b 史浩克04上邊先post完圖

用户口係 唔洗通知 唔好老點

懶嘛 朋友

比你差8皮野卡數 你手頭上得1k可以做到啲咩？

04反底定皮卡超反底先

同你一樣扮女人

祝你長贏，早抖，搵野壓撚主條 慈菇定先想今晚發個靚春夢先，次次發春夢一埋門就醒咗

今晚小注達斯 訓覺

串幾場半和

返工囉 拎去賭100%贏？100%贏你唔想100k allin？
真係弱智諗法

祝你發多啲春夢射多啲

又半和

咪話近排俾人炒左 仲搵緊工囉

笑 我冇料？

有無啲場次俾我留意下？

咁都忍得 屎都食得啦

On9我有哂相證明 唔信咪算

咁咪繼續搵工囉 如果真係得返1k仲要賭？
唔洗食飯？唔洗搭車？

MG 復出無人理

真係無咩點出街 唔洗咩開支 工就有繼續搵緊

2,3,5,7,15-18
8x1 100蚊 即刻找到卡數

真唔真

1000頭三場半大 再全推士砵亭
中曬派我500就好

得番1k仲諗住借15k比人？

你呢啲人完全無諗過有乜意外要用錢
我就係想你輸鳩晒

下盤b出水未

屌 你驚既咪買50
輸鳩晒咪做ptgf
有西既話好快跑到86k返黎啦

如果推到就借 推唔到就算

半和派第1式 半和

自問靠唔到樣搵食

咁你部處好今晚買幾多未 5K買晒？

咪就係根撚本佢就係Kai兜嚟
自己得返1k諗借錢都唔諗下點樣快啲搵工
呢啲人好快好似條達達咁200>50k>0 輸死未天光

好難搞喎 又冇樣又冇腦

無人理咪...
我理咯

自己都搞唔掂，仲借乜鬼錢俾人
不叫你個frd自己去問銀行借喇

第2式係咪2x1 半和

佢話海登咸...

咩係kai兜
咁都係輸200蚊姐

洗撚, 好似日本d AV咁
搵塊硬卡板 露下半身
叫D雞蟲比完錢任鋤咪得
又唔洗見到樣

依家搵工難撚到仆街 send左10幾份cv得2份覆 仲要唔請🥲

下盤b

場德乙輸左就以後唔會再買德乙

今晚唯有用實力令你對我改觀

想知杜狗又做咩俾人圍

跟我買德乙贏到馬會破產

太陽今天很強

男c狗俾人圍要原因?

做雞不了如果我靠到樣真係有諗過做ptgf

你有咗個心態自己咁短時間上返去 就一定會再諗住上架啦
咪同達達一樣

見到前幾日俾人推返神枱

得啦得啦 淨係想你快啲輸

咁我依家還左5k卡數 仲有5k喺馬會應該點？

女人都扮埋痴撚線

你應該盲咗

咪理傻9啦

見到佢今日張澳假-1幾撚心涼

all in 5k 半和
呢度大把人同你做朋友

餓到就黎精神失常

都唔知點解無啦啦講自己係女人
搏可憐？

你咩樣？有冇圖

有棍既ptgf我諗你都係第一個

咁唔理你了

食草

出水未

跟左重注身家
唔想輸

你見我買得嘅，都真係買半和

Ha盤師
德乙首戰

食淨左d二手薯條 益你算

我不嬲都無諗住講 有人話我有劍咋

一陣買咩好

你鍾意點講就點講啦

你去問杜友啦

食個m記都要搭10幾分鐘車

55555

大哥好球

下 有人話就要講？佢叫你去食屎你唔去？

食緊花生 差啲哽死

見到扮女人 真係忍唔住爆9你大獲
慎入

仲有錢搭車

等大師們既介紹

英國定美國？m記好唔好食

點解啲豬閪特別鍾意玩空中瑜珈

有人問我 我就會講 但是無人來

我期待到無奈 有話要講 得不到裝載

鐘意比人吊住屌

屠房d豬都係咁樣吊起
而家練定差唔多啦

似你咁無禮貌咩

你有咩值得要比禮貌？-86k?定係淨係返1k推得返上去好叻叻

姜大衛.jpg

客勝海登咸

英國so far ok 我覺得係睇咩人整

麥當勞叔叔整呢？

硬係覺得啲肉會好juicy

牛肉

之前試過買有幾次係個阿叔整 好撚難食

好想食姜B 餐

唔好 難食到閪咁

我屌

拎槍指住佢叫佢做過啦

晚市無堂食 點搵的

買少少海登x達斯就訓覺

$80，仲要rap

我想要 雙層豬柳包餐加魚柳包

呢個？

大食到

好似係

係

今晚買咩好

踢波佬對家

雙層牛肉巨無霸

你係信徒跟你杜狗啦

仆街 已經記得名

唔撚係呀

對榜尾都2倍水 直屌客

睇漏左用app除外

貴撚到60幾蚊港幣

睇到好撚尷尬...

全靠你個list

達斯買乜

今晚德乙請你食加個蘋果批都得

0:4
超重心

想加大

哪有錢

4球

你食過？

盤 仲有咩好買

含淚食宵夜個陣買左個閪包 佢老木比狗食

咁咪岩囉

$80嗰個？

我屌呀，原來仲有乜撚姜b卡，可以拎嚟炒

就咁包好似30幾40蚊餐

條友真係唔sick架wo

唔話你傻9了

達斯客勝穩咩

我細細個就聽kyrie哥唱歌

柒咗咪推

佢有咩特別我啲fd喺地鐵站巴士站見到佢啲廣告會影相上story

1點半買乜好

聽幾多次都係咁尷尬

淨係聽過啲人係咁話佢靚仔同可愛咋

邊度靚仔

係咪有卡送

而家啲審美觀我都唔識欣賞，例如啲韓仔咩bts，我都唔覺得靚仔

普通餐冇 要買$80姜b餐先有一張 好似係

有冇姜c餐

即係張卡值40蚊？cls

個餐好似仲有幾粒麥樂閪

白卡？？

卡迪夫乘

講緊姜b 唔係達達b

成班死𡃁仔樣

$600快買

屌 好似yes卡

左定右

姜bbbbbb

叫Eason整個白卡合輯 算

600蚊係佢比我

c for cls

記住comment like同subscribe我嘅channel啦～

聽日起除左食二手薯條之外睇下執唔執到免費卡先

當逆命咁 飛走d牌算

諗緊買柏達邦贏 有咩諗法

544

545

546

547

548

549

斷

+2

。。。。

上盤算

海咸個場買乜好？

想要達斯 詳細等上盤b出水

海咸呀 達斯個場買10.5s

點解要話條女？

牠文盲

咩女

個場唔知了

你條女嚟？

成功文盲

係咪打lol

柏達邦 對 達斯泰特 點買好

發達邦買左角大

比甲 半和

買緊老麥

6000

對

發達幫半和有冇睇過？

仲有成個幾鐘先有波賭

Sor海咸先真

杜甫重心岀左未

佢出咗1:30 2x1讓球和

踢波佬

買對家是咪等收錢

咁你買咩

是 快買 我all了

04 對 緬恩
18 對 17
04 有無機贏

1點點買好

跟杜狗

幾時用庫奇carry我

杜狗買乜

咪撚玩 條垃圾

唔買 垃圾波

今日俾人呃左3k買下波追數先

毫無星味

同意

習大識波 半和半膽啲賠率都幾靚仔

但海咸近幾場主客半場都有波入

踢球佬後防又廢

弱智？

求其過下手癮一兩場算

聽日都馬拉松了

牠中二病

想入list?

有冇海登咸手足

收嗲啦垃圾

所以你買唔買呢場？買嘅買乜？

垃圾有垃圾既好處

分析完真係半和咁開心?

柏達邦-1

惡到呢度風氣好差

香討風氣會唔會好D?

帳都俾人封咗幾個，唔開了

唔洗理條傻鳩

我都覺 成日俾人無啦啦鬧

一定係嗰隻藍若狗搞事

呢度興嘈交

佢好似同你地好FD咁
係咪R FD做

成日痴痴貢

收爺啦仆乖

真

咁搶口，走先

可摸耳和平少少

要開鬼步

派錢很和平

德乙全上盤

傳送會唔會好少少

佢交閃都會撞牆

要和平去香討啦
又冇風紀又支持國鳩法
保證平安

好似好耐冇開過半大

食飽訓陣先 祝大家多d

多d咩

記得起身跟我德乙

海登咸冇左個勁十號仔

唉 仲係好嬲 34封盤

輸

柏達邦 對 達斯泰特
買柏達邦 好唔好

0130買咩好？

雖然一直都覺得明星球星咪又係人一個
但係佢真係一啲都唔似明星

貪心會輸多啲
柏達幫2格角細算

吸濕大笨象

夜啲答你請留意Ha盤師心水

即係乜嘢

但我想依家買就瞓

咪成個咩都唔識嘅𡃁仔咁 係啲𡃁妹先鍾意呢啲

客掛

同路

等收錢

個掛字 好波

串埋海登

齊心半大聯

去到咁盡

又jer 拉

我玩緊單中 好唔開心 做人唔知為咩 賭咩輸咩

奇姆基事件2.0

事前飛 送錢準備

好多發達邦角細

人買細 你咪買大lo

買左大船對家

發達邦睇個名就知無死

你買唔會中

第一場就要輸

頹一排就會順番

我冇買 所以會中

全客喇

我3年又3年了

海登 大波

加我一齊打

買完瞓 等聽日馬拉松

靴蒙特回撚到
已斷一關 再見了大家

改左個新名 叫沒希望便沒有失望

我咪又係 留得係波po都知咩事有幾多個好似滴露咁

想問羊巴覺得開唔開到3.5b

太遲了

白金

戰棋黎 我沖涼先 度下波

我過關，買左2.5b

好耐冇打lol 之前都係打到白金

捉下棋好過

買左比甲半和

聽日跟你玩下fg先

好多走地

半和師

加左唔理人

柯緊屎

買咩好

阿福啦

要個數啱先得唔係場場有

有冇咁多半和

查內爾主場0%半大

柏達邦 9.510.5

角大

想問讓球和點樣對家

牠弱智

買1000 半細收息會唔會好弱智？

半大2x1

你個名

信我 04盤 100%

寧願唔買都唔好買半細 咁低水

100%贏定輸

@八唔知咩日文字

姐係2.5細會好啲

踢波佬大波大角

何解咁有信心04今季只贏過一場

好

有幾多個好似八蛇咁

hot hand唔出水 屌

角細王唔買角細又好難講得通

有冇人一齊捉棋

阿福ok?

打到悶

3格大 jump

荷乙兩場半大

你估下

捉你媽閪咩 入青山捉啦

同路齊上

89都出埋67幫角細
加注了

隻閪牛

好正

和都贏啊嘛

其實點解踢球者咁多大球都仲開2.5 1.75水
1.55水就差唔多

發達邦入未

聽朝10點 摩士公園等 一齊捉

仲追

屌...
又係依家先見到 屌左注角大

對晒

咁算

咁咪岩

踢波佬落幾多都唔想買

打開維園 老友記們都叫我維園alpha go

一定買佢對家
6打18都輸就抵死喇

gun得切

冇買

冇呃你
29分買...

我黃大仙進藤光

踢波佬半大做埋

費利拿 100%

撚狗佬

咁多人買角細
好似要jump

唔記得左添 等間會唔會又有人話買左踢波佬就等於gun杜甫呢

人地叫我觀塘doublelift

我上水棋靈王

死廢9

鹿特丹定緬因斯好啲？對家都係榜尾

杜狗又出心靈？

我汎神

垃圾黎

doublelift好廢

RB重心✅
祖❌❌
紐卡素✅
奧沙 半重心✅✅
阿特✅✅
水晶宮✅
柏林聯❌
般尼❌❌
廢撚❌❌
A米✅✅
馬體✅✅
愛華頓✅✅
墨城 ✅✅
卡城✅✅
多仔✅
雷丁✅✅
北海道✅✅
維拉❌❌
阿特✅✅
班士利✅✅
羅馬✅✅
諾域治✅✅
A米 驗腦❌❌
屈福特 超級無敵宇宙重心✅✅
森多利亞🍻
水晶宮 半重心✅✅
愛華頓✅
富咸 屌你老母❌
國米❌❌
猁❌❌

入波味呀

踢波佬上啦

連續幾年小組都出唔到線
3:0緊輸到3:3打附加賽又輸埋

強調我汎神 sor

唉 等收錢算

得個串字

我頭關通常開對家

下盤頂實訓覺

唉我撐tsm

國民隊對家啦

發達幫㩒屌

下 淨係買一場？

踢球者差少少0-1

煩膠就有你份

9⃣️6⃣️⬇️2⃣️6⃣️

我都撐 但真心唔掂

召喚風紀

禾乜鬼野踢球者主場咁堅都有得受讓
又係送錢盤黎

keep 住每日贏 跟足平注忍手唔買其他就有斬獲
今晚都出哂 訓先

打法問題 妹下妹下咁

早入波又話撚半大

NA係咁 節奏好慢
一快就夾硬黎

試下連入兩球

達斯泰勁到係咁救角

以前ire 上路果個叫咩名 妹鐘意佢

我注角大又豬 想訓先

角小穩了

圗

Tsm? Broken blade?

唔想捱夜輸錢

但04淨勝球係-45，佢一粒應該唔難
利申，冇玩開德甲唔熟

屌你老味 咁撚靜

又岩

驚咩 我買親角細都臨尾先黎爆

男人幫比次機會

我注半大過關可摸耳打尖訓先

聽日六點起身賭德乙輸咗就長眠算

達斯繼續救角啦
痴撚線係咁救角

半細 全大就ok

睇到15分鐘冇角就訓

啊 叫 Dyrus好似

11111111

咁撚耐以前

Hug

訓先啦達斯救角救到

入撚左LoL post？

廢到

汎s2出咩裝呀 你又知唔知

你？

應該買海登咸

唔好忘記荷乙呀

全坦

三相 I E

達c半格叫爆區

Dyrus? 你不如搬埋therainman出黎考古

輸死你呀老友

嗜血 紅雙

紅雙 吸血刀？

唔好賭荷蘭狗呀

Ja ga

半哂半大全大揾狗賭

半大24

冥火之擁 賢者之石

死咗好耐啦

買哂兩場半大

達c 倒掛中柱

腎者之石

傻閪

聽朝同廢老排隊入錢

你識啲野

倒掛中柱 令撚柒到 不過唔入

想陪你賭注過關截左飛 希望你中啦

燈籠囉on9

以前我打ad出4錢裝

龜殼唔洗諗 一定出

冇記錯 好似出夠2把紅霜黎玩

入波未

我見到德乙半大向我揮手

入波未？

Jg可以

今日俾人呃左錢 嬲嬲地亂買波發洩下

艾希錢裝 勁快出到6神

大24

講拜拜呀

艾希+4錢裝
20分鐘齊裝

玩慎必出

咁撚多黃牌嘅

講完之後我買唔切

一定係紅雙 吸血 隕落王者

佢同我講下場見

公道

000000訓算

達斯12m

發達邦對家12m

發達邦準備無限角大

會員編號兩位數

？

12m

以前玩慎 死帽毛妖

Q個刀A完就死

最重要個盾厚到仆街 依家唔知係咪咁玩

靜撚到

12m變角

早兩場輸波都冇角

達狗10
易撚到

0:1

0:1 -1
踢波佬-2

今晚唔識賭，想問吓杜狗去咗邊？

點樣12m呀？又無var check?

01 針

GOAL!!!!!!!

今場刷角比個機會佢地幫我含

青山

中

出左發達邦-1囉

大船秒沉

有c未

比你地搞到想打lol

飛到波到 公道

海登入未

又中

屌 踢球半大未

男弱飛入波先黎潛水

盲？

發達邦三格角走唔甩

入球0c 仆街

做埋比你

落後點會唔刷

你安靜喇屌

踢球者大波
發達冰c

NEC 達斯半大
10 2 100

開始出反水？

我大1咋

上盤針

我立即屌你老母

真係訓 好撚眼訓

係 外圍9.5b 3倍 傻撚左咩

大船沒了

踢球者唔識踢球？

又想我跟蹤你？

發達幫，笑4

唔好醒

勁中都jer

聽日去凱都睇戲

發達邦12m

半大gel

lm

miss

6個後防點入波呀

邊套 靈魂？

on9德乙先係12m聯

發達幫半大收錢先

1:1

11

上盤仲有得叫

柏達半大

2個12m

踢球想點呀
屌你

長眠算 88

德乙半大點解咁易

狂舞派3

呢球無得駁啦kick腳

踢波佬一粒都冇 點叫

fast到

兩球12m有幾難

咁快追和 大機會cup

送番個12m比人

準備比人cup 88

兩球12m半大咁癲

Goal!!

又買我對家。。。。

踢波佬入波未

垃圾戲嚟 無結局 講咩搞個rap都市，講地產霸權

買左踢波佬大

荷乙兩場仲係0射門 睇嚟我好燈

海登咸入波扮拜登

我都係
屌佢老母

踢波佬半大

大波24

柏1c

-9c快

乜撚野踢波佬想點

唔買個場既德乙就同我開半大
如果海登個場加青年隊半大

10 1 100

同女睇 冇得揀

入你媽閪咩 角球呢

1c送角

踢人

Y

L

我係咪俾人block左，無人理

踢波佬都降班啦 ，好比進攻啦

h

咁送 大波大角上盤算啦

要玩 unblock me

.........咪玩啦老友

Me

呢場送角盤黎

屌 踢波狗唔入架喇 海登屌佢兩野算啦

白衫19號好啲似伊巴呂布

發達邦半場應該有5-6c

拉

1001

NEC 半場開2.5b
10 1 100

半2全2？邊有咁假2球12m半場入
係咪引大開細

支持

每個星期比德乙撚一次死仆街踢波佬閪燈咸入波好難咩

原來係你。。。。

連9c快

1901

原來你係潘頓

hi